有冇人鍾意飲爽健美茶

有啲麥茶味

飲親都肚all
好聽就叫清腸胃

勁中意
得翻台灣同日本先有
好記得曾經連麥當勞都有得飲

十六茶正D